[推到完場] 9:30 蝙蝠俠 : 黑夜之神

最好睇的蝙蝠俠電影

christian bale
heath ledger

又有小丑睇

唔算英雄片

Hans Zimmer 嘅配樂好正

又做 不過照睇

留名

呢個小丑勁正,勁到贏埋奧斯卡
jared leto果個就差好多

戲院睇咗2次

小丑

原來下星期六做埋TDKR

神戲...

好過個隻肥bat

Heath Ledger

小丑
Heath英年早逝真係好可惜

why so serious ?

當年有幸入戲院睇呢套神作

快啲返屋企先

咁快開咗po
我係黎留名既

睇咗n咁多次
不過照睇

Where is she

睇左10次都仲會睇

Nolan

老爺

我穿的不是曲棍球護甲

喉癌聲

細細個睇two-face個時真係好撚恐怖
會發惡夢

你小學睇？

咩差呀
有人話睇leto joker睇到心寒架

know your limits

嗰套只係睇小丑女

中國製手槍

支那野

又做
點解tbb唔買埋第一集播

有播過呀

佢好興一個系列咁播
但今次偏偏冇第一集

SS都有Oscar

Christian Bale

Babygroot背叛Marvel wo

”You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain.”

LM

Bale

呢到正 一個頂全場

Fucking pencil

DADA!!

次次睇枝筆呢幕都笑到仆街

If you are good at something never do it for free

if u are good at something
never do it for freereeee

Joker演技

Heath

Joker

Joker真係好正
當年戲院睇完出嚟個個都講joker
冇人講batman

lm

等睇香港代表edc

3秒

咁個走私客咪知佢係蝙蝠俠??

why so serious

Do you wanna how I got these scars?

Why so serious 🤤

[quote]Do you wanna know how I got these scars? [/quote

Edison

希哥！

一句對白

無記又落鳩黑鮑桐面

成套就係為左睇希哥

諗起當年喺中環見到隊crew

講廣東話既保安

老是常出現

個景好靚

廣東話樓下大堂收唔收到

地道

呢一幕真係痴撚線

果條友高速扯上機會唔會暈

黑警 係咪要出sdu啊

劉先生咁鳩似曹星如

佢由IFC飛去IFC？
兩座野一樣樣既

當年真係係ifc跳再去？

I am good at calculation

good with?

啱啱落嚟香港

笑撚死

Joker型撚到

Wayne
為咗保護Rachel 就扮鍾意攬女 唔再愛Rachel

依個Rachel 好樣衰

好緊湊

到底係老豆整定自己整

batman 衝到去joker 隔嚟都冇手下發現

如果batman殺手,佢就唔洗咁忙

Agree

大嬸，放開個男人！

好似兩個都唔係

好似係意外？

See the world burn

are you kidding?

對於其真實身分，正統故事線從未給過明確的答案，不過英國作家艾倫·摩爾（Alan Moore）所著的單集漫畫《蝙蝠俠：致命玩笑》（Batman: The Killing Joke）中提到，小丑（本名不詳）原本是一個喜劇演員，雖然他相當堅信自己有天份，但是表演卻不盡如人意，而他深愛的太太已經懷了孕，為此小丑不得不鋌而走險接受黑幫的委託，假扮成盜匪紅頭罩前往他曾經在附近工作過的化學工廠行竊。然而就在小丑答應之後，警方卻通知他：他的妻子和他未出世的孩子，已經在一場電瓶走火的意外中死亡。

當他們到達化學工廠時，工廠的警備配置已跟當時有所不同，蝙蝠俠也隨後趕到制伏了其他搶匪，因為戴着紅頭罩的面具而被蝙蝠俠追擊的小丑，在過於恐懼的情況下跌下了廢棄的化學藥池之中，出來時，已變得面色慘白、嘴唇血紅、頭髮也變成綠色。在一天內受到妻子過世和毀容的雙重打擊之下，他真正變身，成為了蝙蝠俠的宿敵：小丑。

From wiki
Quote錯勿屌

好柒

好正

Gordon

點解下集佢又番生？

老豆迫佢自己整

扮死咋

係咪cut左好多

信咗你就中計了

巴打請賜教

你信巴打講你中左計？咁你就中計啦

呢套野嘅敗筆，係女太樣衰

條女咁都樣衰??

好老

最鍾意就係睇DC呢啲英雄內心交戰
人性化好多

原本個rachel點解唔繼續拍

......因為第三集冇rachel?

嗰陣睇覺得Harvey幾偉大
之後當然不了

sor 自膠

連登仔瘦到咁 小丑拎支掍2下打柴喇

推得咁慢嘅

可能個個睇條港女杜如瘋

Rachel是咪臭g 錫完個個又錫個個

專心睇

車戰呢場正

佢最愛都係Wayne

架車好撚型

真係經典

乜直升機可以係市區咁低飛

睇咁多次都覺得架電單車好型
個轆識轉

左膠batman

如果佢車死咗Joker
個故事太快完

batman做咩炒左車

淆底

Batman has no limits

臭雞rachel
依頭啜batman
個頭啜harvey

如果車死左Joker就違背不殺人原則

Me?I was right here

烤問戲

頭先harvey 上車個女警眼神咁怪，佢都係鬼？

我每次睇都會諗呢個問題

solo段

其實得Gordon唔知

呢場戲最神

Joker 勁在佢睇穿batman 心理，顧慮
智慧型罪犯
連哲學系lecturer 都有播呢套電影

屌 真係睇到好想打撚死佢

邊個演得翻呢個神緒

講緊第一集個個

rachel

呢個就係Marvel做唔到嘅深入

根本唔應該救條女 條女對葛咸城有乜用

JOKER 講: You complete me
呢句真係好深刻!!

要不是nolan

成班警察聽到小丑講Rachel咁實知wanye就係batman

因為被湯告老師中出左、最尾飛釘唔夠精彩

鬼叫Wayne最愛Rachel

第一次睇？

得Gordon 唔知咁

BvS真係好深入
入到連DC迷都屌

第一次翻睇

Joker 做既野睇落無動機，隨心所欲
但一早個腦諗好晒
班人根本唔知佢想點

戇鳩廢警

3hrs文戲

thx 巴打

呢場戲batman真係打落去
christian bale話係heath ledger叫佢真打

rachel rip

Rachel同harvey呢part好撚慘

batman又俾joker陰，好撚慘

淨係想同batman玩

起碼最後Rachel講咗句I do

渣ga

條仆街好撚絕

Joker係咪特登比錯地址Batman?

對搭擋是影帝克里斯汀貝爾，一向不服輸、要演就會付出百分之一百二的希斯萊傑，不僅在拍攝前將自己關在飯店房內一個月，獨自揣摩小丑的笑聲、想法以及促使犯罪的動機，想當然越接近小丑的心理層面、演出時便會越逼真，使得希斯萊傑的演出宛如小丑真實現身，他的一個舉動會使你害怕、一抹微笑讓人瞬間不寒而慄，不過除了觀眾們所看到的電影畫面、希斯萊傑所寫的「小丑日誌」以外，演出「蝙蝠俠」的克里斯汀貝爾最近又透露當時兩人合作的細節。

在諾蘭執導的《黑暗騎士》幾乎幕幕是經典之下，其中最讓影迷們難忘的場景便是克里斯汀貝爾和希斯萊傑在偵訊室時的畫面，在當時克里斯汀審問希斯萊傑飾演的小丑，並在逼問下得不出結果以及受到挑釁後將小丑狠壓在牆壁上，甚至將希斯萊傑過肩摔，而這段暴打場景其實都是來真的。

「那是蝙蝠俠和小丑首次合體的場景，大家都知道希斯萊傑是用盡心力在演出的演員，而我們都不想讓觀眾們認為《黑暗騎士》只是娛樂性的漫畫改編，它是非常嚴肅、充滿張力的故事，就像你們看到的，當蝙蝠俠暴打小丑時，他意識到小丑並不是可以除掉的敵人，而當我下手越重、希斯萊傑卻顯得更滿意，他的表情和動作就像在說：『快繼續打我，你不打的話我就要走了』，而且那一場的牆壁是有鋪磁磚的，他甚至不斷亂撞、還把磁磚給撞破。」

唔記得前面，Racheal 點解會同Bruce分手同Harvey 一齊？

毀容加死左最愛，咪同 joker 一樣

係，陰batman之餘令harvey憎batman

Rachel

可憐之人有可恨之處

marvel好似真係冇咩智慧型罪犯
次次都係打拳腳交,最好打就贏

Batman好慘
最愛嘅人唔同佢一齊之餘又死埋

我覺得joker 有部分係想呈現現實中人類既偽善

Alfred 係真愛

Batman背後最重要既男人——Alfred

準備了

正如佢俾錯既地址batman
Btw三部曲既剪接都好正

張建聲既招積同heath版joker比真係蚊髀同牛髀
兩個角色都誇張,但一個極重表演痕跡,一個自然流暢

好在仲覺得Rachel係鍾意佢

Cut左....

唔播begins

cut唔曬

佢後尾都係報仇

有show個樣出來架

第三集咪又係知 好在都執番件貓女

我第一眼以爲會cut哂成段露樣既

This is my city

今集轉左呢個Rachel算唔算最失敗 佢死左我一d都唔覺得傷感

Joker好撚型

轟

含蓄

呢套野完美
99分
唯一敗點無咗一分真係條女
柒到

一野燒哂啲錢

Lamborghini then

條女個樣咁真係投入唔到batman同harvey會鐘意佢

much more subtle

一套電影上到神台條女一定要夠柒

下星期
但都係Dark Knight 好睇啲

下星期 Bane仔

我覺得如果係第一集個個拍返會更帶動到觀眾情緒

有無睇親日本仔個廣告都好撚莫名

例如？

冇呢集咁神

rise！

睇幾個次都唔厭
我最愛版本嘅Batman同Alfred

joker讚呢個Rachel beautiful 個下真係打個冷震

maro?

fish fish pasta pasta

個城立立亂，仲會有集團未撤走

一開頭joker又話鍾意刀，燒錢個陣又話鐘意gunpowder，真係無句真

護士JOKER

joker最鍾意講反話

係個ending 最感動

今個星期六日兩日都播影史經典，2套都係真正中意電影嘅人都會中意睇

係 我每次睇到都係度諗我真係諗唔明哦日本人諗咩

Not yet

Chaos

個尾收得好靚
bruce同alfred對望

得Gordon 唔知Wayne 係 Batman

最撚型呢度

經典一幕

Bruce同貓女一齊 過啲平淡生活

下集仲要係最尾先知，
之而Joker一早知

點解Lucius要辭職？

有知道咩？

權力太大，用左一定腐化

有，Batman監獄問話個段佢講左

半邊臉無左皮膚咁訓教點算，合唔上眼睛

又播

有啲超英片係嗰間公司，或者係超英片fans先會中意，但呢套係中意電影都會中意睇，教材，經典，歷史地位，影響力，聽晚嗰套都係，好少可連續2日播咁高級數

隻眼應該會乾到pk
冇眼水

我覺得幾好睇喎
好想跟住唱

呢度最人性

點解可以咁夠薑一野射落個driver度

我就覺得最正呢場

經典選擇題

好問題
我都想知

一直覺得邊面㩒制就會炸死自己架船

呢d氣氛Marvel就冇啦

呢樣真

撳完100%係炸對面船,小丑雖然鍾意扭橋,但唔係為扭又扭,而係有意思
撳完制如果只係炸自己隻船,咁證明d咩?害人終害已啊?小丑會唔會咁戇鳩,小學生咩?

Game theory

Gordon真係好撚蠢

Joker: 就係玩你，吹咩？

佢知道batman緊張佢但應該無人知bruce鍾意佢

好正 batman對眼打死人咩

證明人性既黑暗既最佳方法就係要你活著見證自己既黑暗

咪證明d人本身係自私 偽善
船上面d人死撚晒佢唔係實驗目的

Joker句野係初頭真係以為dent係batman但原來唔係
咁已經唔成立因為如果dent係batman好自然會緊張rachel咁joker唔會知道dent講大話

joker講左句，全整唔記得，大概係講
你應該唔想Harvey知道你同佢未婚妻有一腿

唔會炸自己啦
炸自己咪變左教精班友唔好害人

撳完炸自己船除左令另一隻船既人覺得佢地抵撚死,同害人終害已呢個道理之外
根本係無意義,教育電視咁
證明人性醜惡再將醜惡個邊既人炸死,而將較善既人留低,joker既作風係咁好,batman就唔駛咁煩

As you know, madness is like gravity, all it takes is a little push.
每次聽到呢句都會覺得可以睇到呢套戲我死而無憾

咪係 而家d人最鍾意就係無意思既扭橋,點會炸自己

黑人掉左個掣
第一次睇果陣我呆左

我都係
個nigga心水清

如果發生係大陸會點？

我以為佢係會㩒

未禁就爆

睇到識背

小丑俾完錢買唔到船 全部都係騙案

如果船上係連登仔一定個個爭住按

依套戲令人要買隻黎供奉

世界大戰抹黑宇宙

小丑中左伏 唔撚爆既

洗鬼連登仔
根本人性係咁

買左Bluray boxset

香港啲監犯一定即刻㩒
唔洗諗

我反而以為市民會㩒，愈文明既人愈仆街

唔知有冇ching睇過呢篇嘢

市民仆街好多
只係無人想落手

其實都幾超現實

連登仔個個反社會 一定想兩邊死晒

投票大比數果下反映左

大把香港人會㩒

WHERE IS RACHEL?

佢地只係唔想負責，唔係唔想炸，最好小丑代佢地炸

係禁左都吾爆
大陸唯一吾會爆的就是爆炸品

Joker頭先嗰句madness is like gravity...all it takes is a little push 好正 match到佢吊住個情況又表現到佢有幾癡線

好慘batman

冇左條女同個好友

Harvey 慘啲
起碼佢冇錢冇Alfred

唔好屈香港人
全世界都會咁

如果呢個joker配batfleck唔知咩效果呢

件Harvey好撚煩，死條女就轉曬性格，batman殺得佢好

其實點解關gorden事？

Joker 真係好神

其實唔係咩真善美
純粹係個個怕事
個個都驚背負殺人犯個名
實際個個都想禁

Batman呢幕

其實點解batman要救joker?
乜唔係"but I don't have to save you"咩

英雄背負住嘅 就係呢啲

好型

唔知邊個形容過依個蝙蝠俠有強迫症

咩都要攬晒上身

俾人唾棄 明明係好人都要成全白騎士哈維依個好榜樣

佢永遠唔殺人

He didn't do anything wrong

點都唔可以殺犯人

次次睇呢幕都起晒雞皮

唔想比joker得逞

係 好撚型
真男人
唔會話俾人知你背後做過有幾偉大既野

係得哥登知

累死左條女

屌啲字幕音樂去勁快

DC同Marvel 最大分別係DC會講英雄背後的辛酸
Marvel 淨係打打殺殺

Alfred燒Rachel封信，
其實真係冇Alfred，冇Batman
僕人同主子嘅愛

點累死？佢救唔切針嘛

最尾呢幕每次睇都好被打動

但下集都係要分離

又來

重睇啦

係因為路蘭咋掛

利伸無睇過其他DC

佢手下比人收賣,雙面人提過,gorden仲恰下恰下

今次係佢掉joker落去，唔拉住佢咪即係batman殺人。之前只係火車上面打贏人，架車本身會爆，唔算係佢出手。

音樂正常 係字幕

神作

睇好多次都唔明

其實joker最後點

但最後個結局可以話係最美好的

呢套肯定會係經典
尤其係最尾個幾句 每次睇都起曬雞皮

Marvel可以吸多啲小朋友同女人客
DC班𡃁仔同女人撚明咩

係因為gordon唔肅清自己啲二五手下，俾自己𡃁捉走Rachel

Marvel 係拍到得打打殺殺，明明 ironman 係人渣

坐監

啱
大家可以過番常人生活
原來平淡也是一種奢侈

超人講佢同2個老豆 英雄同凡人之間講得好深入

準備下星期J Anne Hathaway

因為路蘭咋
BVS垃圾到

同蝙蝠俠同房

音樂好似都快左咁

貓女

我都覺，不過第三集Alfred同Bruce嘅交流真係好感動，I Won't bury you

咁都要怪佢 好無辜，佢都唔想㗎

為左唔比joker得逞

強迫症好返

漫畫呢？
以joker性格同智慧邊有可能關得住佢

唔將marvel醜化
又點顯得dc優雅

照劇情推斷佢應該係去Arkham asylum

問題係雙面人一開始都話唔信佢d手下,gorden自己話擔保無問題

btw想搭單問下league of shadow同league of assassin有乜分別？

認真啲睇多幾次代入哂成套戲每個角色成個劇情咁去睇一部電影

當條友痴線
就乜都覺得關人事架啦
總之救唔到Rachel 就關班警察事
Batman 救佢唔救Rachel 係代表Batman 想Rachel 死
好似係

佢有保到個女警員咩？

mos同ww都好睇woo
其實我覺得mos 可以同batman比

已經係經典啦

下一集監獄openday做咩無放埋joker出黎？

Batman只有Christian Bale一個

Joker唔係監獄

痴撚線 較快到end credits走晒音，高音左八度

有
佢仲串返harvey話佢同樣信唔過harvey嘅人

原來如此

仲要開頭已經講左，dent 出名呢d細節位做得好
一早起曬自己手下底，姐一定係gordon出事，gordon死都唔理

d音樂都唔同bd版, 較到走晒音

因為第三集個演員已經唔係度了

其實batfleck嘅打鬥過癮d
幾乎跟足arkham series嘅風格
但係christian bale真係最寫實最有血有肉

DC 真係勁爆
好期待下個月正義聯盟

文戲同打戲

套野真係要落足精神去睇,雖然兩個半鐘,但唔會有半個鐘係彩蛋,或者係多餘

Wonder Woman

其實最尾求其尻吹作個joker手下殺左雙面人咪得囉，batman使鬼自己做醜人攬曬d罪上身咩

咁joker個手下去左邊？
又好似batman咁做電單車走左？

明珠台今年會唔會播埋BVS

1.）joker關左係arkham 唔係blackgate
2.）heath ledger係套戲開拍之前已經過左身

留名
但就算播 應該cut好多

Batfleck我都有睇 但係佢無Christian Bale 做batman個種味道 可能真係印象太深刻

唔同風格 兩個Joker都係

千祈唔好覺得batman trilogy係superhero movie
Nolan係利用batman既故事去帶出佢想表達既野

因為最尾個幕
現場只係得gordon，gordon屋企人，harvey，batman，同埋出面嘅警犬
要保住harvey嘅聲望，唯一嘅辦法就係batman吞呢隻死貓，保住harvey “Gotham’s white knight”嘅名

最唔掂係自殺特攻嗰個

Jared 喺 SS 嘅戲份咁少

個個簡直係垃圾

呢啲咪劇情需要囉 講到joker幾高智慧幾識控制人心 俾人關一關就收皮
我寧願佢俾batman殺死或者自殺

講依句講到悶未

關咩戲份多少事,tdk joker淨係銀行個場已經好過jared
明顯係編劇寫個角色差,同埋jared個演法又有問題

好似之後話開套戲同佢同小丑女？

加番個字先。

未悶，因為仲有人未知哂啲背景

應該咁講
christian bale有batman嘅味道係因為nolan真係拍到batman其實都只係一個普通人，佢都有好多限制，好多做唔到嘅嘢。

就算佢百般武藝集一身，擁有天才謀略，加埋無限銀彈，佢始終救唔到「女友」，救唔到harvey，永遠都比joker牽住走，甚至要吞埋死貓退隱。
因為真實感咁強，觀眾自然代入感都會強好多。

相反，batfleck其實比較貼近漫畫嘅形象，所以感覺自然會抽離d，真係似一個「英雄」。

ss小丑人設成個反叛期MK咁,而且jared亦將個種''瘋狂''演得太刻意

一套獨立唔同人做
一套佢同hq

反叛期mk呢個形容得幾好

巴打啱

真係神作 中間局長扮成司機 捉joker 果個位真係完全估唔到 成套野驚喜位好多
但又唔會離地 好屈機

我覺得錯不在Leto 佢表現其實ok 但台詞出事
加上ledger 太神級先比下去

gorden唔係唔知有人係黑警
佢講過大部份人都有貪
如果要100%無問題咁得佢自己一個做野
所以雙面人先屌佢隻眼開隻眼閉累死人

真係劇本出事，成套ss都係災難級
其實點解唔留返之後係batman嘅故事線入面先提一提，然後先出ss當係batman外傳，dc為左趕進度搞到所有嘢又亂又差

紋個口係隻手個part劇情真係柒出汁

123集都好神

自殺特攻係為左睇hq

咁講係因為連登仔特別醜惡同偽善啫

個個當自己係joker同bane，結果自己只係隻棄棋

又來唔計理論

你問nolan點解第三集冇joker

ok la，又未到垃圾

偷換概念

英雄唔一定抽離，睇下die hard或者日本超人

個結局其實係咪雙贏
Joker 玩到batman 都退隱
Batman 都唔比joker 計劃成功